\section{Πειράματα}

Τα πειράματα έτρεξαν πάνω στον cluster του πολυτεχνείου, το οποίο περιέχει $12$ 
κόμβους. Επίσης, οι σχέσεις που χρησιμοποιήθηκαν είχαν η κάθε μια $100000$ 
εγγραφές, της μορφής [id , string , salary , rating]. Η πράξη join παρήγαγε 
ένα αρχείο με $14817987$ συνολικά εγγραφές, της μορφής 
[id , string , salary , rating $~~$ '\textbackslash{t}' $~~$ id , string , salary , rating].

\subsection{Φάση Διαχωρισμού (Partition)}
Στο σχήμα \ref{fig:1}, φαίνεται ο χρόνος που χρειάζεται να διαχωριστεί μια μόνο σχέση 
συναρτήσει του αριθμού των reducer. Οι χρόνοι είναι ίδιοι και για τις δυο σχέσεις με 
ελάχιστες αποκλίσεις. Στο σχήμα \ref{fig:2}, φαίνεται ο συνολικός χρόνος που 
χρειάζεται συνολικά η φάση διαχωρισμού συναρτήσει του αριθμού των reducer. Να 
σημειωθεί ότι τα δυο Job σχέση που δημιουργούνται στην πρώτη φάση για κάθε 
τρέχουν σειριακά και όχι παράλληλα. 

\begin{figure}[h!]
 \centering
 \includegraphics[bb=0 0 448 336, scale=0.5, keepaspectratio=true]{./figures/reducers-partition_R_time.png}
 % reducers-partition_R_time.png: 560x420 pixel, 90dpi, 15.81x11.85 cm, bb=0 0 448 336
 \caption{Χρόνος διαχωρισμού μιας σχέσης.}
 \label{fig:1}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
 \centering
 \includegraphics[bb=0 0 446 334, scale=0.5, keepaspectratio=true]{./figures/reducers-partition_RS_seq_time.png}
 % reducers-partition_RS_seq_time.png: 558x417 pixel, 90dpi, 15.75x11.77 cm, bb=0 0 446 334
 \caption{Συνολικός χρόνος φάσης διαχωρισμού.}
 \label{fig:2}
\end{figure}

\subsection{Φάση Διερεύνησης (Probe)}
Για την τελική φάση, έχουμε το σχήμα \ref{fig:3} όπου φαίνεται ο συνολικός 
χρόνος που χρειάζεται η φάση για να ολοκληρωθεί σε συνάρτηση του αριθμού των 
reducer.

\begin{figure}[h!]
 \centering
 \includegraphics[bb=0 0 448 336, scale=0.5, keepaspectratio=true]{./figures/reducers-probe_total_time.png}
 % reducers-probe_total_time.png: 560x420 pixel, 90dpi, 15.81x11.85 cm, bb=0 0 448 336
 \caption{Συνολικός χρόνος φάσης διερεύνησης.}
 \label{fig:3}
\end{figure}

\subsection{Συνολικά Αποτελέσματα}
Τέλος, στο σχήμα \ref{fig:4} φαίνονται συγκεντρωτικά τα αποτελέσματα των 
πειραμάτων. Φαίνονται οι χρόνοι και των δυο φάσεων όπως παρουσιάστηκαν 
παραπάνω. Επίσης, έχουμε και τον συνολικό χρόνο που χρειάστηκε για να 
ολοκληρωθεί ένα GRACE hash join για τις δυο σχέσεις.

\begin{figure}[h!]
 \centering
 \includegraphics[bb=0 0 448 336, scale=0.5, keepaspectratio=true]{./figures/reducers-all_phases.png}
 % reducers-all_phases.png: 560x420 pixel, 90dpi, 15.81x11.85 cm, bb=0 0 448 336
 \caption{Ο συνολικός χρόνος και ο χρόνος των φάσεων.}
 \label{fig:4}
\end{figure}